import { Meta } from '@storybook/addon-docs';

<Meta title="Comienza aqui" />

# Introducción a Pragma-DS

¡Bienvenido a Pragma-DS, el Sistema de Diseño que hará que tu proceso de desarrollo y diseño sea más eficiente y efectivo!


## ¿Qué es Pragma-DS?

Pragma-DS es una biblioteca de componentes y estilos cuidadosamente diseñados para garantizar una experiencia de usuario 
coherente en todas las aplicaciones de nuestro proyecto. Está construido con Stencil y diseñado para ser personalizable y fácil de usar.


## Características principales

- **Componentes Reutilizables:** Encuentra una amplia gama de componentes listos para usar, como botones, tarjetas, barras de navegación y más. Nuestro enfoque en la reutilización reduce el tiempo de desarrollo y garantiza una experiencia de usuario consistente.

- **Estilos Globales:** PragmaDS proporciona una hoja de estilos global coherente que asegura una apariencia uniforme en toda la aplicación. No más problemas de estilos inconsistentes.

- **Documentación Integrada:** En Storybook, hemos preparado una documentación detallada para cada componente, incluidos ejemplos de uso y propiedades personalizables. Esto facilita la colaboración entre los equipos de desarrollo y diseño.


